白宮要求大學沽鳩哂中資股 / 侵侵：我決定唔同中國傾貿易協議 / 部分民主黨員要求Pelosi 咪玩咁盡 通過小型派錢先

警告有除牌風險 華府促大學基金清除中資股

美國國務院提醒當地大學及學院，在持有的教育基金之中應當清除中資股份，因為中資股明年底前有被除牌的潛在風險。

特朗普稱他決定推遲中美上周六貿易會談

特朗普稱，是他叫停中美原定上周六舉行、評估兩國首階段貿易協議執行進展的會議，因為他不希望現時與中國對話。特朗普又稱，甲骨文可能接管TikTok美國業務。另外，據Stenn集團推算，中美貿易戰導致美國與英國中小企共損失7500億美元。

美民主黨議員聯署 促佩洛西通過小型紓困計劃

部分美國民主黨眾議員聯署，致函促眾議院議長佩洛西召開全體會議通過小型紓困法案，重新向失業者提供每周600美元額外失業金。另外，佩洛西稱願削民主黨建議的新紓困計劃金額一半。

部分民主黨議員都頂唔順反侵大將軍佩洛西

又話因中共開不戴河會議唔開??

真係中共D野信佢少少,但一定要face check 同confirm.
呢拳打落來股市又唔知點.
侵侵應該又休息完,準備出連橫拳.

正路最簡單第二份香港制裁名單好快出現.

民主左派女主持人西小姐左毒上腦

傻西：只要係Donald trump就反 理得你係咪對美國好

人地係反侵大將軍

連登仔契媽

人哋最睇重政治
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好介入美國政治
你又唔係美國佬介入乜撚美國政治
鬼佬見到只會反感
英國政治仲有得拗吓

咪撚信共諜peter仔
出屎穚玩爛件事